珠海公安證實在港珠澳拘捕1香港男子 涉及走私案

你屈一個盲人偷睇機密文件.jpg

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

當時約八點，剛好經過現場，全車人俾人叫左落車

7年前

佢地慣用技黎 次次想拉人 就話佢n年前犯左d唔知乜鳩既案

黃立強好例子

2012年至2019年期間只係第一次返大陸？
如果唔係每次過關都順利但今次一認就認到佢係通緝犯？

好叻

以為被叫雞

終於唔係叫雞